樂富以後冇24麥當奴食啦。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母搬左上頂

垃圾領賤

唔撚係嘛

紅蜻蜓果度？

係呀 膳肪個位

屌我好撚掛住未裝修之前嘅樂富

依家有d懷念舊樂富

咁on9?

唉屌

下面個間係搬上嚟？唔係開多間？

點會開多間咁戇鳩呀一定係搬上黎

本身個位勁靚好岩做24 搬左上商場實冇可能24啦

仆街 我到時買乜俾老婆食

屌又少個地方消夜

好難講wo 果間咁好生意

ok都可以5分鐘內開3間啦 m記開兩間真係唔出奇 馬路果間仲要長期都多人排隊到我唔想買

唔洗買啦
打到佢飽

冇可能

+1

我都好掛住

下唔撚係呀

人氣町

舊果間仲未有告示，會唔會真係開多一間
如果冇24，以後係hall肚餓就仆街喇

BU巴打